覺唔覺天一間餃子好難食

我垃圾嘴都話難食

冇人食過？

餡料唔新鮮 又難食 有怪咪
湯餃咸
蒸餃乾
煎餃油

八方先好食

八 方 仲 好 味 過 佢

咁我唔去了

咁天一有咩好食

有冇巴絲食過

唔喺呢個po講 唔想畀人話打手

你喺外國點去喎

冰室好重料
之前同ex成日去食

勵揚？

又話唔做打手

勵揚好難食 係一開始個陣先好食
間燒味舖係全天一最好食

間桂林米粉都好頂癮

我冇話好食 間嘢好貴

以前勵揚行平路線
入咗天一貴晒又唔好食

個老細好攪笑
啲粉唔好食

間壽司鋪好伏我覺得

得個平字 啱學生哥
間嘢好熱 0冷氣

佢酸筍好正喎

上次食完畀人問我點解有陣壓臭味

真係唔係個個都頂得順，睇樓主個名都知你係重口味人士

我咁重口味都覺難食
食完周身酸痛

咁睇嚟你唔夠重口味